唔好留金鐘

講完

推

去中環呀

喺金鐘嘅巴絲，你幾憎梁家輝都好，聽佢講一次

唔好留喺金鐘